## Цель:    
Данное задание позволит попробовать технологии альтернативные REST-like подходу для формирования API сервисов.    


## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
Сделать форк репозитория Homework 5 (https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-5) домашнего задания и реализовать пункты в нем;    
Реализуем API аналогичный Customers с помощью 2-х разных подходов из технологий: gRPC, GraphQL или SignalR; Например, GRPC и GraphQL.
